曾主理選舉爭議 政制局副秘羅淑佩掌運輸署

政府今日公佈3個高層官員任命，政制及內地事務局副秘書長羅淑佩將於下月9日接任運輸署署長；公務員事務局副秘書長盧世雄則於本月24日出任工業貿易署長；而稅務局副局長譚大鵬則「升正」為局長，接替將退休的現任局長黃權輝。翻查資料，羅淑佩任政制局副秘期間曾去信法院，阻止記者查閱選民名冊。

又一件嫁唔出中女豬扒

佢似會建議肥人比一人錢可以坐兩個位/肥人可坐關愛座多d

#FLM

點解啲官咁鍾意着旗袍

睇錯飯焦
嚇親

東施效顰，林鄭著直頭係辱華

佢個樣成隻蟾蜍咁

正宗肥閪

妖孽當道